\soultionSection

Заметим, что для получения адреса контракта нам достаточно знать только адрес отправителя и количество транзакций, проведенных с этого адреса.

Так как по условию задачи с адреса, с которого отправляется смарт-контракт, на момент отправки не должно быть ни одной транзакции, можно заключить, что он находится в начальном состоянии(initial state). В момент создания аккаунта его начальное состояние устанавливается равным 1, а nonce вычисляется как разница между состоянием аккаунта и 1.

Таким образом, для того, чтобы узнать адрес смарт-контракта, нам необходимо использовать метод, описанный в условии задачи (\textit{right(keccak256(rlp([account, nonce])), 20)}), где nonce устанавливается равным 0 (state - 1), а адрес равен адресу, полученному из приватного ключа.

\codeExample

\inputPythonSource